問幾個關錢銀上的新手問題

1:買醫保幾多個月後才能calm私家醫生檢查費用?
2:做一個月工的糧單可以夠申請信用卡嗎?
3:現在返深鎮1次包埋14日酒店費及body check總共要幾錢?

支那狗躝撚返上去百度貼吧問啦